{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "사천게장집"
    },
    "text": "釜山市沙上区シジミ通りに位置する美味しい店は、醤油·タレケジャンにシジミ汁食べ放題を提供するところとして知られています。 ここは地元の人がよく訪れる場所で、駐車場もお店の前にあるので便利です。 また、店舗が広くて食事するのに不便ではありません。 注文すると待たずに食事ができ、ご飯と基本のおかずに青陽唐辛子がトッピングされたカンジャンケジャン、甘辛いヤンニョムケジャン、冷たいシジミ汁を低価格で食べ放題でコスパが高いです。 特に、味付けのきいたカニの身にご飯を混ぜて包んで食べると、その味が絶品です。 メニューとしてはシジミバナ、シジミバナ丼が追加で用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "この店は醤油·タレケジャンにシジミ汁食べ放題を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店は釜山市沙上区シジミ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店は地元の人に人気ですか？",
            "answer": "はい、この店は地元の人によく訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はお店の前にあります。"
        },
        {
            "question": "店内は広いですか？",
            "answer": "はい、店内は広くて食事するのに不便ではありません。"
        },
        {
            "question": "食事を注文したら待たずに食べることができますか？",
            "answer": "はい、注文すると待たずに食事ができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめのメニューは、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、シジミ汁です。"
        },
        {
            "question": "食べ放題の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "食べ放題の料金は低価格でコスパが高いです。"
        },
        {
            "question": "特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "特におすすめの料理は、味付けのきいたカニの身にご飯を混ぜて包んで食べる方法です。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他にはシジミバナとシジミバナ丼が追加で用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 312
    }
}